男子朗屏邨墮樓亡

男子墮樓亡，警用圍欄及白布遮掩死者遺體。（冼耀華攝）

元朗男子墮樓身亡。早上9時許，一名男子自朗屏邨錦屏樓高處墮下，跌在大廈對開重傷昏迷，救護員接報趕至檢驗證實明顯死亡，警方正在場調查，初步證實死者33歲，正聯絡其家人助查。

防止自殺求助熱線：
香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288
社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281
醫管局精神健康專線： 2466 7350

真係每日都有人跳

Rip

香港發生咩事

係咪我跳樓死左